股巨 基愛得太遲

訓過了 那死黨 早晚共對 各也結婚以後 沒法暢聚
而終於相約到 但無言共對 疏淡如水

日夜做 叫媽媽 我好想呻 卻剎那 看到他 隔壁老陳

而她的閪很緊
是完全未夠 想含我賓洲

恒管太易 報得太遲

煩唔煩啲啊你